本港今日22/7暴增113宗確診個案 當中105宗屬本地感染！

淡友全面退場

恐懼撚病毒派全面進場

一日唔封關都搞唔惦

以為100已經主他
而家

大爆發

有無慶回歸手足份？

有

幾多宗未知源頭？

63

維持多兩個星期就冇救lu

藍色病毒圈

之前好似講幾日後已經爆醫療系統, 今個星期應該gg

回落撚死哂去邊

無懼撚收撚晒皮

恐懼撚一隻己入

繼續食藍店繼續爆

上海來了

驚閪咩

過咗高峰再準備登上更高峰

呢家見緊頂，之後就會過高峰

初步確診分開計定係計埋入去

慶回歸

500宗先講啦

仲有警總，今日好開心

好想番工 屌你老母

今日都100多啲 會唔會係檢驗極限 真實數字可能仲多 只係驗唔切

維持經濟要緊

raped
rap

經佢老母濟咩 為面子就真

同股票一樣會調整期好似同傳染病既模式唔同，唔通真係有人為控制因數，控制驗幾多個

恐懼撚今次贏了

唔戴口罩撚又贏

就算死都係死老野啫 驚閪咩不過當然最好唔好中啦

聽日放假，call朋友出去飲個早茶先 😄😄😄

113咁少？

死啦...好多

準備輕症在家醫

狗總 慶回歸 富臨

特別鳴謝當晚有份出席嘅土瓜灣區落選區議員林博～

人見人憎，早死早着啦

113只計確診
「初步確診」未計入內

跟住如果200人感染
又話見頂

咁小

驚閪咩，500單先講野啦

咁少
繼續返工

爆爆爆

😱😱

唔分唔緊要，聽日個數唔好有重疊就得啦

群體免疫咪幾好

恐懼撚全面進場

boom

恐懼撚又贏 唔返工了

食肆 零售 酒店 partyroom 等執
可能會保就業3。0 抗疫基金加錢
洗晒庫房無錢填海 明日大嶼唔洗諗

Dust to dust

繼續home office

用自己條命去慶回歸，呢啲真心愛國

唔敢報埋呢條數，記者又唔問

疫症版 This is the top

恐懼撚睇倒105宗本地個案之後 即刻暈低

全部外資又因為國安法走，香港變返開埠前漁港

今日仲見到有人唔戴口罩係電梯搭上去搭落黎
嚇到我翻屋企即刻沖涼洗衫

專打藍圈

我都唔敢攞條命次次出去發夢
藍屍就慶回歸慶到要見毛主席

自愧不如

諗起都興奮 日日有魚食

未來14日係關鍵

14日後再睇返上面果句

過百宗即係已經好多 聽日應該會少返

驚閪咩都冇後生死
呢個weekend 我要去船p gathering

遲吓每日過千

第二朝記得準時返工

天氣最撚熱
武肺就爆得仲勁

祭品

63源頭不明

真係開心, 可以為 禁 雀 令 舖路

香港其實好細 仆街...

重未有home office 應唔應該請 no pay leave

咁少驚西咩

初步確診70-80宗

等緊過千

驚閪咩

發緊燒諗緊去唔去驗，定係落藍店食番餐先呢

富臨 元氣 千奇唔好去

日日早餐堂食都坐滿 餐廳50~60%
唔駛旨意停

入面有冇再細分初步同確診？

係lu, 驚去完上左新聞比連登仔屌
但好想食

呢單

我係船員代理，有嘢想講

燈到病毒變種

點解標榜自己係黃嘅寶寶Channel叫寶寶？

得百零宗驚閪咩

希望全部都係藍絲

唔去死全家

突破

唔駛落嚟幫啦 藍絲送上去醫咪得

分開計

分開
過去二十四小時新增113宗確診
105宗為本地個案
其中63宗未確定感染源頭
再加70-80宗初步確診

三位數大爆發
大家自己看路

推光復香港 時代革命

基本愈多unlink, 就代表一直個數都唔會細
今日63 unlink, 之後就有呢d unlink case既緊密接觸者case
有排未到peak

其實有
只不過係要記者問佢哋先會講
琴日初診確診係6x
今日有記者係佢哋準備走嘅時候大叫問初步先答

已經回落緊 無事！

夏天先黎爆

留名8月前過萬

應該8成係藍絲

冬天點算

都冇人死 驚閪咩

突頂

升

最好99%都係啦
唔想黃絲有人肺花

面子呢樣嘢真係害死好多人

有危先有機